sel. 22 Decembril 1878.
koos ollid
peakohtomes Josep Laurisson
teine kohtomees Jaan Mänd
kolmas kohtomees Jürri Tomik
Tännasel pääwal maksid jarrel nimmetud innimessed metsawarguse eest trahwi.Jaan Aun			1 Mänd			50 jalga pik			12 tolli kanu p			6 Rub			" kp		Mihkel Kimmel			2 kuuske			40,35			8,6			4			32		Andres Aun			2 kaske			45			10-9			11			07.		
Josep Laurisson XXX
Jaan Mänd XXX
Jurri Tomik XXX
